班狗話係會以最好態度對待記者，咁班狗之前咁樣對香港普通市民都係好正常姐？

如題